對香港只有失望

估唔到香港咁快已經同大陸無分別

我住元朗區
岩岩親眼見到一班白衫人係到等緊搵人打
雖然無見到開緊拖個個情況已經走左
依家睇緊直播好心酸

今次班黑警黑到出哂面
平時十個黑警打一個示威者
依家幾十個白衫人但剩係派十個警察黎

做到咁出面
係想得到d咩？ 對佢地有咩好處？

好失望